有冇人個男/女朋友好鍾意同人比較？

有冇人個男/女朋友好鍾意同人比較？明明佢已經超額發揮，但當見到其他人比佢好嘅時候又會唔開心。。。

冇呀屌你老母

比咩呀比！

你就好啦佢咁樣我好大壓力，但係又好鍾意佢

係囉

收皮啦屌你老母男人老狗扮感性

認真po

佢地講到全世界咁多好男人，我都係考慮下同男人一齊好D。